人民日報--十四億中國人民拒絕承認台灣地區所謂選舉結果

納Dee ho ball